CCTVB分析到台鐵出軌會影響咩黨選情未？

如題

是但啦，總之中國或成最大贏家

有分析相信

屌蔡英文冇蒲頭
再對比朴瑾惠當年世越號事件都冇蒲頭
=民進黨大敗
若然屬實
中國將成為最大贏家！

共產黨選情告急